記唔記得我哋6.9 百萬人遊行時 曾經係白衣人？

6.9 100萬人

6.16 200 萬01人

熊家俊先生(25歲)
梁凌杰先生(35歲)
盧曉欣小姐(21歲)
鄔幸恩小姐(29歲)
麥小姐(28歲)
梅先生(32歲)
范先生(26歲)
郭先生Calvin(25歲)
姬先生(16歲)
何小姐(27歲)
陳彥霖小姐(15歲)
曾穎欣小姐(26歲)
周梓樂先生(22歲)

仲有無數被自殺嘅香港人

我哋會代你哋走落去 走到最後

We will continue
we will overcome !

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
各位手足 二零年見

長期作戰
不要放棄

記得

互推吖

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

好

推

好多外國人其實完全唔知黑衣背後意義

係港殤
沉冤得雪前
只能夠黑下去

個陣個個畀足錢搭党鐵tim

係

仲會有人義務點數
公開捐出餘額

大家睇下#1 we will continue條片
推出Twitter 啦
有英文subtitle㗎

Push

嗰陣跟左連登著左全黑

嗰時黑定白仲有一輪討論

果時著灰衫

一日咁多

6.12
仲係白

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

五大訴求
缺一不可

我黑左

咁就大半年

1月1見

12.31有人鏈

借位一推

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

記得

個陣都係著咗黑衫

點解嘅？

不撤不散

好耐冇聽依句

記得但黑衫+1

記唔記得吹過彩虹戰隊風
咁就半年

記得
仲記得啲圖添

我都係

嗰日我一入維園就見到英國旗婆婆
好好彩當日有拍片

王婆婆已慘被軟禁深圳

嗰時我仲心諗佢jm9
後來次次都見到佢
先知我錯了

在囚嘅都一樣

推suck channel條片啦得幾百views咋

8月後已冇得見

咁就半年
仲好記得612嘅3點半...

我開嚟都係幫推

推 又一個月了

唉

up

6月堅持到而家，已成習慣了，無抗爭已無生活意義

感染埋身邊人
抗爭=生活
直到光復

1月1 兩點 維園見

唔會放棄
五大訴求
缺一不可

12.31人鏈埋先

一月一！

個陣仲未知班仆街警狗咁撚賤

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

仲有日本聯署

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

維園見

You shoot the journalist
612

1.1

黃婆婆依家點

軟禁深圳

Push.

Remember

好多外國人唔知黑衣意義

記得，1月1號見

不撤不散！

1.1 元旦大遊行

我仲記得exactly係邊件衫
仲記得6.9見全車白衫好震撼
然後6.12就係全車黑
所有嘢都歷歷在目

歷史只會留比勝利一方寫
各位手足要頂住

係616？
616真係激多人

記得格肋底濕曬仲要喺維園暈撚咗
話咁快就2020，我哋堅持咗好耐弓

要練下體能啦你

全黑 熱到仆街
第一次遊行 心諗遊行咁辛苦 成粒鐘先行得幾步

生活如常關埋個心仲辛苦
因為關唔到一世

打錯
係6.16
應該係因為我個腦諗住6.9之後就6.12
係好撚多人
塞咗喺天后好耐

1月1都要起碼有呢個人數

好weak的絲體能唔G持去激烈啲嘅場面

係啊 果陣我仲以為 行完 政府就會撒回
屌佢老母

Pish

不過都榮幸 第一次遊行就有百萬人壯舉

一月一

一撚樣

Up

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

pish

我知冇咁順攤
但之後中共，政府搲爛塊面嘅恐怖同狠遠超想像

逼埋我哋覺醒
多謝佢哋
我愛香港人啊屌

藍絲都一開始係劉進圖被斬用嚟表示反暴力同撐新聞自由

好記得

之後612就著黑衫

五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚

經過太古廣場
我第一次為陌生人嘅死而喊

1月1

推動

元旦日，維園見

push

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

頂撚住啊！

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

白衫好靚

6月9號 係我第一次遊行

1.1維園見

幫手Po Twitter呀

仲記得呢句

「唔理衝唔衝 69去金鐘」

條片整得咁有心機唔係唔po呀

616真心顛
又熱又多人又焗
再到灣仔已經要去冷氣地方休息

每次望返6月嘅野都好震撼
震撼在於以前同而家嘅香港人唔同左好多

Twitter

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

擁

甴近平

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

每次睇喱類片都真係毛管棟

有手足post咗啦

不要放棄

頭條新聞又做半年結

多啲post推啦

Tui

我仲記得個時有家長係黨鐵站放定一堆車飛加一堆散紙,
希望幫輕下啲學生哥,咁就過左幾個月。以前真係發夢都估唔到香港內裡已經比啲蝗搞到咁腐爛黑暗,更加估唔到原來香港義士唔比港豬少為左將來同埋走左/被捕嘅手足,香港人一定要堅持落去,別放棄別忘記

612係海富出面嗌撤回真係好震撼。
同埋會到晏就3點攻入去個下真係記足一世。

人鏈真係冇咩意義，要拉你又易

大家都要堅持

我睇左做690萬人
標題黨

係你問題

on9正常都睇得明

我係一個香港人
我愛呢個地方
我更愛呢度嘅人
我唔會放棄
直到勝利嘅一刻
一月一日 維園見

而家只會黑色

好靚

無忘記過

咁快睇we will continue 片

Tuiii

記得6.9果日行完 啲人話呢日係咪叫〝白行”....

香港人 繼續加油！！！！

[img]大家係咪都係6.9已出嚟？
[/img]

612嗰時和勇仲有分別 和理非仲着返上次嘅白衫 勇武就全體BlackBlock

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

係
Blackbloc初出

佢哋走咗半年啦

。

希望好好投胎

要贏

1.1 維園見

69一週年，大家會做咩，好似準備dse 咁

岩岩6666

應該係612之後嘅616遊行
開始著黑色衫？

唔夠

2套都睇哂唔該
And share

因為梁凌杰
6.15過身
大家6.16 悼念佢
全民黑

未完
抗爭到底

梁義士

香港人永遠唔會忘記佢嘅背影

毋忘初心，未完

え

We will continue

We will walk for them

Never forget

We要最少200萬人pls

Never forgive

點會唔記得
個時叫白行呀嘛

所有事緊扣
互為因果
冇嘢係白做

唔做就真係白過

612無出黎幫手，抱憾終生

之後唔好忘記
唔好瞓返就得

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

1月1號見

不降温
永不忘烈士之背
黃衣英姿
永恆不變

從未背棄信念我信堅持一定有黎明

嗰日最深刻嘅係「學生不是暴徒」

612 721 811 831 101 1111 1115 1224

光復香港
時代革命

retweeted

永遠記得

不要說推 試着說 一月一維園見

Retweet

得返4日
一個文宣po都冇？
入嚟同我推爆佢

#101 #民陣 #遊行 #民陣元旦大遊行
【民陣元旦大遊行】
毋忘承諾，並肩同行
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

【推上熱門】我要元旦有200萬人出嚟

香港人退無可退

想dl之後upload去Twitter
好似時間剛好

係咪612之後大家覺得要著黑

果時仲傾左好耐跟唔跟民陣著黑衫
跟住夜晚12點前個氣氛真係第一次咁緊張

睇到有啲唏噓

佢係比政權推落去

唔好忘記當日警察唔俾鄺俊宇見佢

係咪搵警察刺激佢

事隔半年我信

我都係，之後發覺成車都係白衫，即刻打電話叫個fd拎多件白色衫出嚟

嗰陣都只係三個訴求
死柒婆嗰時肯跪低就唔會搞到依家咁收唔到科

佢只係傀儡

高汁 推！

記得個時就算好曬都冇著黑3咁熱

推 要大大力宣傳

從回6.9初心同人數

唔理衝唔衝
1.1去金鐘

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

香港警察又喺fb拋書包 ： 君子所見無不善 為聖誕紅衣女孩遇防暴洗白

We will continue
we will overcome !

個時有巴話黑白間條

犯人咩

原來有聯署撐港台
快啲簽

A

We will never surrender

S

69的宣傳真係好厲害, 大家都著白衫參與
一星期後又立即換晒著黑衫, 第一次感受到香港人係可以齊心去做一件事

記得 永遠都記得

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂

真係舖天蓋地

Twitter 要人

1月1 維園見 勿打尖 請準時

叫大家回望好似已經再無用咁

真心對唔住已經死去既手足，當日鄺仔係PP地下喊到聲淚俱下

唔會冇用
藉住2019年完結
係需要回顧一下提醒自己

唉 見到你個名會醒起幫你推過好幾個po

魯迅教我地叫價要夠高先拎到心目中既野，香港獨立、唯一出路有咩問題

當721光復香港、時代革命依張港獨牌都出埋，大家點解要調番轉頭怕講港獨

點解半年前全家得我一個人出，到今日動員到全家一齊出，但運動個勢會弱左

法國網友為香港做咗條動畫呀！

200萬人唔可以所有諗法都一樣
係同路人已好足夠
我會提醒自己2020年交朋友好過樹敵

多謝你同我推post
五大訴求 缺一不可

Is that GREAT?

所以69捉左好多人

嗰陣仲會有車長等到滿人先開尾班添
仲有車長聯署添
俾人清算晒啦
嗰陣點知咁多？

叫「香港人加油」嗰陣

我記得嗰日我聽日數學考試但係我坐咗喺個電視前面

612考完就去咗發夢

行完第二日恢復二讀

戰鬥到底

b

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

Never forgettable

721

香港人無得返轉頭！ 你睇班克警既暴行、建制既嘴臉就知道無退路了

6月9著黑衫
遊行不嬲黑衫

呢世唔會忘記

7.1梁繼平宣言

嗰時抗爭成本真係好抵 好多人都係all black直接搭地鐵 到現場笠返個罩就算 而家咁玩死尻梗

所以好多嘢唔係必然

我哋一齊行啦好嘛？